700萬樓有乜選擇？

岩岩計左如果賣左而家住嗰層樓加埋自己嘅積蓄買到700萬樓。但700萬有乜好選擇？好似都冇乜揀⋯

利申，住緊約300呎兩房30年樓齡嘅樓@九龍城區

碧桂園

Yoho mall

馬死落地行😩都要諗住新界啦

得個700 萬 諗住買兇宅?

冇錢丫ma

沙田都好貴